怎麼辦

最近打機，識咗個女仔，大家交換咗電話號碼，咁如常 whatsapp 叫佢上線打機咁啦，咁打機又會語音打方便可以取得勝利，打完之後，傾下賽後咁，.......

久而久之，就日日打，日日 whatsapp, 我地都唔會淨傾 game, 傾下好多其他野，都有幾個月了，差不多由朝傾到晚咁，日日瞓覺前，會講晚安！

但我其實有老婆，佢就有男朋友，我發覺我喜歡了她......

屌我吧，係咪寫得1999

屌

1999

唔好因爲新鮮感 放棄一直係你身體不離不棄嘅人

好廢